[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(119) X1小可愛/孫東杓/生日粗卡耶！/9月生日會招募中！/

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

9.02 專輯初動突破50萬張！
9.08 X1第五個一位粗卡耶！
2019.9.1 THE SHOW 一位
2019.9.4 SHOW CHAMPION一位
2019.9.5 MCOUNTDOWN一位
2019.9.6 MUSIC BANK一位
2019.9.8 INKIGAYO 一位

FLASH MV

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (16歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (16歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色

為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

/FLASH 登登/

9月活動進行中：
1. 訂1st LOOK雜誌 $30蚊本 / 好似聽朝截
2. 9月生日會 22/29 活動內容:開台/換卡/唱生日歌FLASH/食CAKE

歡迎全體X1家屬踴躍參與
詳情可聯絡負責人(唔係我), 負責人請自行上水

曜b LM

快啲好翻，健健康康！

「多謝你如此精彩曜眼，
成為我平淡歲月裏的星辰。」

頂真係俾我中咗嚇死我 好彩今次唔洗開po

X1第五個一位祝賀
牙杓生日快樂！！！

留名

你終於中到1001

LM

LM！

益左你 下次補返

救命，牙尚真係十級百級可愛好想帶佢翻屋企做我細佬
佢唔識帶個向日葵頭飾

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈好可愛啊!!!!!!!!!!

頭先已經笑咗1次

各位大佬起貨啦

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!收到啦

多謝絲出手相助

唔好成日j我勝is ok

我j翻曜b先

好似啲有錢師奶
佢拼埋去南小度就可以扮佢呀媽

咁都俾我避到唔洗柒

教學 is needed

都話係飲afternoon Tea個啲貴婦嚟

等12月生日會我出錢買蛋糕（如果我仲係到）

9月生日會黎唔黎

俾掌聲
期待X1系列誕生

東杓生日快樂

新仔無野講dead9
但如果12月前有碟拆 出黎換卡大會

我整完喺wtsapp已經j咗兩日

WhatsApp 我都有

官咖有牙杓生日event

同埋牙潔都出咗post

又1516啦

咩黎

同上次牙曹生日個個一樣 都係做考卷 之後抽fans送簽名即影即有～

噢IC

lm

個個都快啲訓教

聽日星期一全世界訓教！！！

唔好咁咯 我仲未沖涼 唔想星期日咁快完

依度24小時

好在有你地 唔係今夜很寂寞啊

突然掛住佢黑髮

有人要上水J仔仔啦

病人係邊

你真係有23歲？

佢係呀叔

牙潔係重點

好靚呀呢個仙子

明白佢對人字拖

等我改名先

咩都帶落頭

你改名啦

曜b嘅AirPods聽佢推介嘅歌

唔係改登名

新人留名其實一直有mon開postop牙潔

哈囉

依兩日好多新人 究竟有幾多人mon po

都話你地吓親人架啦

得牙潔著咗
救命，依個派膠佬真係好正

突然好多新人湧入嚟

hello

另外兩個冇著到

好長

我決定要召喚車車飯上水

啊！！！！！！

啊!!!!!!!!!!!!!!!真係唔係PICK佢都要嗌啊

你地真係好

呢頂帽勁襯佢

超靚

靚到傻

mon下po睇下呢個po同另一個po有咩分別覺得呢度應該岩我啲

真係好似小櫻

笑左 嬌嬌搵你啊

成人台歡迎你

命中注定要黎一齊開台

難怪依個時候上水

歡迎你

最唔識自拍既成員 尚揀咗熙

bfable曹

係咪叫我

好多人晚晚等你地開台

我要代替天使懲罰你

最近好似無乜車車

車車飯歡迎搵我

真係好鍾意依個人啊 都係冇變過膠佬

真係睇behind同vlive先知道車係多野講
一直都覺得佢好隱形
但係原來同碩一樣係口水佬

佢一得X1就超活躍 一出打歌上舞台就唔出聲

曜b都唔想理佢
話說今晚好似少咗嘈飯咁

大家好我都mon左好耐post，最期待每晚開台，真係令我大開眼界

兒童台黎啦

頂嬌嬌又係搵你既

HI

佢真係好痴曜b

你估由第一集開始就貼埋一齊流架咩

睇readings有感而發，
就算依個世界係宿命論又好、係因果報應都好，
你都係我命中註定會鐘意嘅人啊。

依度都幾多性癖pick，放心一齊入黎開台啦

HELLOOOOOOOOO
SEXY SNOOPY

feel到個po愈黎愈變態 我點算好

可惜你唔係佢命中註定會鐘意嘅人

Hello 其實大家所有加密我都會逐個禁黎睇

其實你都慢慢露出緊你本性，應該都係爭嗰一下嘅醒覺

新人及mon po嘅朋友仔
大家好
我係曜b個小嬌妻！
叫我曜b老婆就ok了

哈哈哈 大笑三聲

頂你

大家唔使理佢 今晚未食藥

佢又發作，大家可以唔洗理佢

正皮g持

Oops

我會係旁邊睇住你地

你都開始變態

如果我都變態埋 個po應該要直接飛入成人台冇得再係音樂台立足

放心啦 我會一直企硬架啦

我係曹飯

hello，我都好鍾意sexy snoopy

曜媽

聽住先

仲有好多人未知

恭喜嬌嬌搵到命中註定既FF同伴

mon 左好耐po
帶2pick留名

兒童台淨化TIME

歡迎你

我係曜b個小嬌妻

hi
果然成人台就係要依個時間上水

哇 你2PICK好岩我心水啊
睇黎依個時候都係搵嬌嬌既

突然咁多人上水既
繼續帶碩b留名

好多新人 有啲驚

我好純情咖淨係睇牙潔捉下青蛙同派下膠

終於發現真係每晚都好多人MON你地PO呢

明架啦

大家好

你召喚到碩ssss上水未

原來咁多人鐘意開台睇黎以後日日都會扯全日扯到痛

好可怕

我唔信當佢deep v依個po滿哂佢啲露點圖嘅時候你冇j

全香港ONE IT都知道有個變態飯嬌嬌 你千其唔好爆真身

到底咩PO夜晚先多人上水架呢?

曹真係無時無刻都充滿存在感要貼返啲靚仔圖平衡返 等佢唔好成日咁膠

叫人zoom佢！！！！！！

每日上連登第一時間都係追你地講野

知你叻絲都係曹粉？

WHAT THE HECK 我開過個新ac先
咁咪個個都睇過我啲小作文

你肯定第二張係靚仔圖？笑死我
派膠清純可愛性感嘅嘈都係我最愛嘅狐狸仔男朋友

小心有日up錯你啲P圖上黎

fk you

咁咪俾你窺探哂我地啲深情對話

好有文彩好有深度

我係團粉
負責管理個po大小事項 業務主要係開新po 朝早唔見人 夜晚先上水

新站！！！！！

新抱仔
無錯 我就係曜媽想食我曜b過左我個關先

我愛你
好扺錫

同埋我係音飯黎 肉體依啲唔係主要野 平時多開兒童台

奶奶，係佢想食咗我

我地以後都係tg啦

加油嬌嬌 希望你突破5000張

知道

你地可唔可以私人tg 我個tg每日都俾你地污染晒

快㗎啦

快啲拋開你嘅偶像包袱啦

好靚仔好可愛
當初睇pdx真係一見鍾情

我都係

第一次見到佢就OP佢直到永遠

搞到我又睇翻的寫俾佢啲小作文

人生第一次追idol

金曜漢TMI
是跆拳道四段的水平

1如果運動員已經考獲四段以上，便會被稱為師範，而且具有申請成為國際教練及國際裁判的資格，甚至可以擔任道館館長或總教練
2晉升四段至六段，須由世界跆聯（國技院）或國際跆聯（ITF）晉級委員會考核。
3黑帶(4段/4品)升級年資：4年年齡：21歲或以上，以下者為4品
黑帶(5段)升級年資：5年年齡：25歲或以上

（所以這應該是他現在能做到的最高的等級了

小韓選擇的今天想和照片一起上傳的tag
☑不管什麼時候都站在勝宇一邊

做咩咁好喊既

完美嘅男人

笑出聲

真係好愛佢

點解我老公咁優秀

以為整係得我第一次追男團
我之前整係追開女團

又靚仔又高大又有修養性格又好又識打拳又識講野又可愛又性感又識唱歌又識RAP又有車又有妹又有好多朋友又同弟弟玩得埋又得到哥哥喜愛

點搞好啊

我咩都冇追過

真係好鐘意佢
搞唔掂

PDX開台起源 為X1取向定下風格

係佢地引領我地開台㗎！

我宣布 已超越維園阿伯

個個都唔洗訓咁

啱 原來佢都好膠
ajy真係好垃圾

真係多得佢唔少

了解下新人嘛
未沖涼

放張牙曹黑歷史之後就寢，早抖各位

管家呢句好mean但我鍾意

乖 夠鐘食藥

白朱 枉我咁愛你

管家

7點要起身 但我又喺到收緊圖

係咪想我地

明明pdx個時都好多
而家唔見晒

無上水成日追唔切po大家推得太快啦
見到有生日會好想join但係我九月應該會好忙join唔到 而家要繼續追返d po先

第一張我諗起ssg

你地真係好勁

你食左藥我都會好愛你

洗完頭出黎

你明明上上個po仲心心我架喎

其實我6點要起身.............但又唔想放棄同你地展開激情對話既時間

我7點

終於捨得去洗我地得翻五個鐘瞓咋

你竟然否認肉體唔係主要野 真係好想po翻你講既野出黎

5個鐘都好多啦
我平時訓開3個鐘

大家都好有毅力

我言行一致

聽日係咪冇野睇 咁我可以放心OT啦

成左年確係好美好既

忙咗成日望一望佢 即刻覺得呢個世界好美好

牙熙:我係齊天大聖孫悟空

今日突然有好多新朋友上水
大家都多啲上水嗲下啦 唔咬人㗎呢度
最多唔記得食藥咖咋
Btw禾又自介下鮮
禾系性乳正室
-完-
簡而精

FLASH MV has surpassed 1 million likes on YouTube!

高清圖威力強大

漏咗最重要嗰句：仲係榮譽台主

快啲啦

你仲唔去

我沖完啦

小火龍兔兔

J多幾下片就訓lu

“我其實也有在珍惜他還對營業懵懵的時候
看著他愛豆生涯中最真實實在成長的一段時光
青澀笨拙又真誠營業的樣子
對於粉絲的愛意還不知該怎麼回饋而小心攥緊的樣子
剛出道這段時光真的很美好呀”

等到以後看著熟練，游刃有餘的你，我到時也一定會懷念現在懵懂青澀的你吧。能夠見證這個過程，伴你成長，有時候我想我也很幸運啊。
還真希望你能慢點成長。

未來可期 金曜漢。

我老公話要同大家講早晨

啊～～～～～～～～早

表示好眼訓

個心攰啲 又星期一啦

早晨啊琴晚係咁瞓下醒下 瞓完好似冇瞓咁

shit 被追上了

增加動力

一訓醒就見到多咗咁多新人既

證明平時幾多人睇你開台

早晨lm

睇黎one it都係慘架啦 夜晚又咁多人 一早又咁多人

我咁純潔先唔會開台

努力等idol room要收返琴日啲高清fansign圖頂住檔

唔得閒理你 等其他人上水拆穿你真面目

係咪聽日好遠啊

呢到啲人咁nice邊會篤爆我

係之後11號再有tmi news我相信好快捱到星期五

打完歌等cb個段時間點捱

曜b你咁暖得唔得㗎

我不停重睇pdx vlive showcon 直拍 同佢地上過既綜藝

我最nice 所以要幫新人認清你真面目

起碼要捱3個月

各位早晨

點解佢戴親既都唔係正常既嘢

邊係拆佢自己會露出馬腳

靚到癲

我咁純潔邊會

想？

你地推得好快
lm！！

我今日先有時間睇翻vlive同之前radio可以睇幾個鐘

呀

Lm 東杓生日快樂

曜b sssss上水喇

笑死聽心跳聲係咩事
勁可愛

Wa diu 聽心跳

痴漢潔 is watching you

我都想去505減肥

我都想 但我會1kg都未減到就比人淘汰咗

Cls好得意

冇聲睇都好可愛啊

啊牙性官咖

成日都忍唔到手係咁save曜b啲gif

我老公咁可愛 忍唔住係正常的

多謝

Diu出聲

咁多人又召喚下碩b ssss先

每搞一場簽售都多幾廿個情敵

冇事嘅 都係嗰堆站姐

負皮嗰個係負皮我定係條女

flash

你做乜成日走入嚟唱歌

真係型

吊頸都要抖下氣見完曜b精神晒

笑死

笑死我成日突然走入嚟唱歌而家一見到字就自動播放

佢仲要歌詞後面加隻連豬，成件事變得好抵死

多謝你 即刻醒一醒

笑死 每次見到你你都係唱緊歌

FRESH 登登 登登 登登 FIREUP 登登 登登 登登 唉唉唉唉up

隻連豬好煩

成日突然蒲頭唱歌之後走咗去

強烈要求下個po主題唱下歌

唱完然後就消失笑死

佢上嚟既目的就係唱歌

Snoopy笑單機推po

真係一樣樣㗎喂

好想做個隻公仔

long time no see既餅同gay彬

比潔笑死

你搞到我見到牙性啲圖我就諗起你尤其醫生個張

正常既見到佢就當然會諗起佢伉儷 我

本雜誌

你每次都係自帶音效嘅

隻蝴蝶

南小已經完美融入哥line

牙熙好正

真係好膠

個翻譯蝶人

好正

咩都未睇 好似又有好多新圖

你終於上水啦
終於有人一齊傾碩b

而家對呢隻公仔好感大增

真係同佢好似樣 有冇買翻隻同款公仔

佢粒喉核好得意
隻公仔同佢一模一樣

曜b你咁可愛得唔得架

邊個搞到個POST變有聲po

成日無啦啦走入黎唱歌個個

金曜漢想用個mic聽心跳聲

走入嚟唱一句之後走咗去

嬌嬌都傻埋一份?

點解無左啲圖

應該兩個月冇見啦

啊好得意

邊個黎 開佢名

一日之內多左好多新人
自介返先
港奴絲 op曹承衍 佢係我老婆啊
通常夜晚先上水一陣 經常delay覆post

直接聽

經常來苦惱商談房的成員有？
承衍 宇碩 東杓 俊昊 敏熙

選唔落手 幫我手pick one

下面！！！

笑死 玩平語time南小最開心

係喎 唔記得左你班人冇得投票添

好mean

咁你快啲pick one啦

我仲有5日就投得

我仲有兩個月先解禁

啊金曜漢

揀唔到呀

好啦 我自己黎 我要上面

戴眼鏡好正

學長

好傻

點解佢咁可愛 佢做埋啲無聊野都睇到我係度春笑

呀呀呀呀呀呀呀呀

好似啲幼稚園bb周圍玩

好神奇既男女比例

轉左wallpaper

好耐無見牙虛

台上sexy 台下可愛
姐姐不行了

終於出咗圖

果然好受男性歡迎 好大競爭

要同埋男人爭佢

召喚 熱烈的具正模

留個名
碩b要快d肥返

依個男人好危險

一齊傻

每日都好想做東杓

連宇碩手機上面張相都影得好清楚

逼人正皮你

宜家真係好瘦好心痛

好似係魚缸睇魚咁

你就係金魚叔叔

一日冇新鮮既佢地睇都頂唔順啦

快啲搵人捉咗佢呢個金魚佬

IM MAMA 比卡比卡

快啊鵝！

影花花

吉波波

好鍾意睇佢兩個互相扶持

性嘈

個filter真心唔得

終於有新野

啊

所以個陣px係加埋碩同李哥係我最中意嘅4個
而家做父母cp

個個選晒上面買

高舉性嘈大旗

跟隊扯旗

因為已經叫好少少

鏡頭前塊面都都瘦到v字形咁 真人究竟有幾瘦

根據後記 話佢真人真係超級瘦

跟

白朱又黎！！？！？

性嘈真係好好ship

我都
但52 cp我都o
之後數數下嘈乜cp都ok

佢塊臉真係好好好好好好細

白朱話我要穩住我台主之名又上水即黎料

辣炒豬肉飯都幾正 仲有嘈潔

推下先 今日好似去得好慢

曜嘈

我老婆

漲卜卜

我老婆嚟咖喎

露咗

你底褲黎架咋

佢地呢團人不如改名叫漲卜卜

啲造型明明唔錯，點解出到嚟會咁

冇估到碩都咁堅抽

等我黎 大家唔好郁

佢都漲卜卜咖喎

我唔會比你搶走我老婆咖

第一集果時岩岩好
希望今次cb完休息下可以食肥返

唔理新舊圖
仲之好好J

我射左

牙底有冇後悔改咗呢個名 次次都俾人話只係條底褲

我都想問笑鬼死

仲要曜b有時會唔著底褲，僅存嘅地位都冇埋

404果時大家已經討論左佢袋袋好耐

我可以作主真係好長

個手瓜

好撚正

可以零距離接觸小小曜b先唔會後悔

好仙

好好J

頂 笑死我

金曜漢點解你咁可愛

點都係曜b on top

ok 這個我也可以

係我小天使啊
依家好需要你打救

搵人po返佢琴日張藍西裝脹卜卜屁股圖

呢到d姐姐好恐怖

底褲仔唔見你既？

好波

你班衰人

到曜b好返腳個日跳FLASH我應該會喊架啦
真係睇返SHOWCON都覺得好似過左十年咁

好鄉下feel

如果有日曜b整返依啲頭就正咯

笑死我

頂 諗起花樣男子

食負皮啦你

回答吧2009！
潮流呢家嘢好快返到嘅

真係好想曜b去拍劇

第三張塊面抽筋咁款

仲有冇想換小卡

管家always here

日版係拍搞笑嘅？

宣佈牙潔第7嘅時候南小都係咁笑

每日一召喚 車車卡係度等緊車車飯

妹妹係咪蘯失路 等姐姐帶你翻屋企

走啦金魚佬

南小真係好得意呢!!!!!!

依個男人真係好犯規

最中意佢咁笑

SHINee Ring Ding Dong時期崔珉豪個頭嚟

可能就係正正個陣時呢

又抽褲

有冇人幫牙性攞下筆一個人攞哂咁多支
做隊長唔容易

嬌嬌你愛既

頂唔好笑我本命

我第一次睇到依個gif喎
我剩係最記得海南米個pose

係喎09年曜b 10歲 張相寫住小學五年班

一計起依啲就覺得姐姐老了

姐姐個時追佢地追得最癲

個陣睇藍家

利申 覺得崔珉豪carry得幾好睇

講呢d⋯⋯

牙熙都唔差架

呢set又係好靚

好靚

[url]分享 @韩胜宇中文首站 的微博小视频 #韩胜宇[超话]#[给你小心心]#性感专家韩胜宇#

【饭拍视频】190906 KBS WEKPOP

cr...

如果除埋外套就perfect啦

LOVE

童年照可以係好可愛
亦可以係黑歷史

吉本係搞笑藝人公司黎覺得班仔係想做搞笑藝人多過愛豆

吹水吹到出咗新野都唔知tim

仲見到識行識走既曜B好滾動

哇哇哇
床照

佢地依套造型真係好好睇

哇屌！！！！！！！！！！

大家都漲卜卜

十世唔浦頭 一黎就咁勁

X1真係改名啦

召喚嬌嬌

未J完片都要J左圖先啊！！！！！！！！！！！！！！

咁快換定衫上床等我
我未沖涼喎

啊佢又著住rayn仔睡衣啊

沖左 黎啦

牙性驚狗

碳尼出現了

今晚曜b放大招啊

想像到東杓沖完涼入房見到曜b用手拍下張床叫佢上床我就好羨慕

痴線, 靚仔到離哂譜

原來佢地너만이 날 비추고個到本身想掀衫 但套衫唔方便所以冇咗

未睇到 俾曜b打斷左

發覺東杓係傲嬌來

我就知嬌嬌

金曜漢!!!!!!!!你剩係po張相我都可以興奮成晚啊

東杓弟弟用碳尼嚇牙性

衰仔 po床照俾人睇

好啦大家 我要去GET同款啦

來了

牙性ssss

條事業線

我屌！！！勁似總裁出浴 好想撲倒佢

AB61X最有機

點解次次去親食雞曜b就po相！！蝦我冇得即刻睇

個gap

黎一齊訓啦

又係人生贏家碳尼

係咪swing隻狗仔?

買！買！買！

堅買 雖然平時唔著依啲睡衣
睇埋上次個套先

喺邊買㗎

我就知我不是自己一個

係

想做碳尼比在奐同曜b抱

佢真係一啲都冇變到！！！點解可以素人個時就咁正 真係天生IDOL黎

個胸銷骨紋身仲有條脷都好正

我都諗返起佢出道前d床照

曜b真係好鍾意影床照我鍾意啊

我要半裸床照

長到

又就爆post 快啲諗定新post名

好啦 我又準備潛水訓教
聽日見

個腰好瘦

訓前一奶

曜b撚牙尚

FLASH 登登 登登 登登 FIRE UP!

會唔會太長

1001諗啦 本身仲想加IDOL ROOM落去添

李尚好蠢

[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(120) FLASH 登登 登登 登登 登登 FIRE UP! /9月生日會招募中！/

#1000